[光復香港 時代革命] 奔速入 (15)

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@碎油
@牙古路
@連迪路
@Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔

誤中1001

搶我1001 你死了

差d比夢蛇跣鑊金

開得咁慢你預左仆佳死

牠出賣手足?

牠想助攻1001

牠出賣手足就不嬲

呢啲能樣要清算

唔使理個白卡佬

我岩岩hack左青豆ac搞事

吊你牙路

咁樣跣我，唔反唔係人啦

@nben @反父

我差點中

屌你老母西

請尊重 謝謝！

依个真

😘

靚仔到....我想改名做簡些路了

咁我改名做牙古路

我在職型廢青

人窮命賤早起身

我早過你係咪代表賤過你？

我725起wor

我700起，放狗

返工前仲咁好精力放狗，比著我會好似死蛇爛鱔咁起身返工

我晚晚１１點左右就訓

我也是

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
Pls幫忙入內push

我男朋友都係咁對我

死人妖

紅絲

愛是含忍的，愛是慈祥的，愛不嫉妒，不誇張，不自大，不作無禮的事，不求己益，不動怒，不圖謀惡事，不以不義為樂，卻與真理同樂：凡事包容，凡事相信，凡事盼望，凡事忍耐。愛永存不朽。

講真，其實聖經講得幾好

親人之間嘅愛，

朋友之間

情人之間

都用得著

奔信主嗎?

信過.....

由小學開始入慕道班到中學畢業

一直比神父催領洗都話自己未準備好

但到咗中四開始唔信了

但我覺得

有信仰都唔錯的

至少人生有信條

做咩笑我窮？

個post 推得咁快

講下波咪好，講感情野真係搭唔到咀

咁講波囉屌你老母

是！

我捧左曼城17年

我信你老母

我老豆係大中華膠
細個我鍾意踢波，跟佢夜晚一齊睇波
佢果陣成日睇曼城孫繼海同愛華頓李鐵
不過李鐵成日打後備所以我地睇曼城多
睇睇下我就鍾意左曼城
之後大個左雖然反中但都無衝突！

細細個幾鍾意朗尼，點知佢好快就去左做曼狗
死仆街

邊個講我朗隊壞話親生大佬都無情講！

我岩岩睇波果陣，佢仲16-17歲喺愛華盛頓踢緊波
死曼狗搶我地d人

朗隊以前係好啱打英超的

我曾經好愛牠，佢喺拖肥射爆施文我仲瀝青在目

有射術，有體格

又快，都幾全面

拳法又好

啲49000球品係咁上下

本身我真係睇好佢多過C羅

49000 無一個無辜的
死晒就岩

人生必去球場：
1：聖西路
2：高貝利
3：猶長
5：wembley
6：多仔主場
4：旺角大球場☑️
5：香港大球場☑️

我屌你老母

睇波多年，
笑到最後的永遠係有紀律嘅專業球員(牙朗)

班拿貝、魯營都無？

懶得排咁多個 一定會想去的

小小羅納爾多職業態度真係好好
不得不服

真心 改變了我這個hater 他很牛逼

班拿貝很多賤種

不入了

Hater gonna hate

C long gonna see

我是梅西球迷也要服牠
太牛逼了唄

James 奔 gonna jump

小花未夠努力

飲starbucks條紙飲管霉撚哂
仲軟過牙路條垃圾丁

你諗下d海龜

為環保出一分力

第一、根本佢地只係慳budget唔搵代替品
第二、屌佢老母我有敏感牙齒

你諗下d海龜...佢地好慘

我牙髓質啲細胞都好撚慘，
日日受冷酷刑，唔個死左幾多個，
你搵顯微鏡睇下

飲熱飲吧，健康d又幫到海龜
地球大家都有份的

呢個係環保人格

我最支持環保
唔屌西減少使用避孕套

想問牙路取消左乜鳩

想G

Cancelo= Cancel佬

幾合理

取消佬依個名我改的 鏝狗抄我用

0.41/10

幾有創意

全青

nba狗出去傾啦 屌你老母

剛剛又消費了

點解唔飲酒牙

味道不好，討厭苦味的東西

人生更苦

係！酒好撚難飲

飲酒=挽9自己飲完好辛苦

你妹妹同妹夫都係49000

一表人才
可惜做狗

羅sir係高級警c

不愛我就拉倒～

姐撚好mk

所以我而家聽王嘉爾

同Sammi果首幾好聽

sick ball

牙路今晚幫我含撚ok？

我含佢含你

我生飛滋

我會發著呆然後忘記你 接著緊緊閉上眼
想著那一天會有人代替 讓我不再想念你
我會發著呆然後微微笑 接著緊緊閉上眼
又想了一遍你溫柔的臉 在我忘記之前
心裡的眼淚模糊了視線 你已快看不見
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

懶得追post收到風有幾位手足爭女

有無鄭若華j圖

去蓋清的post

好想屌

不要暗戀

是日晚餐

雞胸飯？呢期咩汁

對 今天是蘑菇汁

最喜蕃茄汁 有排日日食

助攻